{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76241&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수라라랜드펜션"
    },
    "text": "YEOSU LALALANDは、海が見える涼しい眺めの居心地の良いリラックスした雰囲気の客室で提供されます。 テラスにはスパが備えられており、疲れを癒すことができます。 イ·スンシン広場、麗水芸術ランド、麗水海上ケーブルカーは車でそれぞれ8分、9分、7分の距離に位置しています。 入室は午前5時から可能で、退室は午後10時以降に行われます。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。 ただし、ピックアップサービスは提供されていません。 客室内には主窓と消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。 共用プールは夏期に運営され、冷水のみご利用いただけます。 利用時間は入室時から午後11時までで、服装制限はありません。 炭とグリルが提供され、個別テラスと共用バーベキュー場が使用できます。 超過人数は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用できます。 ペットの出入りは不可能であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの状況により変更されることがあり、オンシーズン中は客室料金が変動し、プールは天候や状況により運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "YEOSU LALALANDの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "YEOSU LALALANDは涼しい眺めの居心地の良いリラックスした雰囲気の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDのテラスには何がありますか？",
            "answer": "YEOSU LALALANDのテラスにはスパが備えられており、疲れを癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "イ·スンシン広場、麗水芸術ランド、麗水海上ケーブルカーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "イ·スンシン広場、麗水芸術ランド、麗水海上ケーブルカーはそれぞれ8分、9分、7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "YEOSU LALALANDではチェックインは午前5時から可能で、チェックアウトは午後10時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、YEOSU LALALANDは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、YEOSU LALALANDの客室は禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDでは駐車はできますか？",
            "answer": "はい、YEOSU LALALANDでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDではピックアップサービスが提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、YEOSU LALALANDではピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "YEOSU LALALANDの客室には主窓と消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器があります。"
        },
        {
            "question": "YEOSU LALALANDでは共用プールを利用できますか？",
            "answer": "はい、YEOSU LALALANDでは夏期に運営される共用プールを利用できます。ただし、冷水のみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 554
    }
}